小弟有一條巧，想申請攞打工皇帝呢個稱號。

香港租貴，咁可唔可以唔租屋？但唔租樓訓邊？我認為，我可以考個保安牌，然後去返工廠大廈夜班，藉此訓覺。朝早就翻12個鍾救生員。咁即係一日24個鍾都有錢賺，而且兩份都係舒服工。

老救70/h，保安50/h。半年為120*12*30*6=259200。而且無支出。食飯可以搵間包飯池做，例如D酒店池。

冬天暫時未唸好做咩。或者可以去其它地方做保安。半年落來就100*12*30*6=216000

成年計落淨收入近50萬。挨10年，一次過比錢買樓都仲得。如果識經營，借錢買幾層來放租，晚年無憂。

利申：我唔會咁做，一日返12個鍾泳池，我會癲。

你試一星期先講

24小時返工咁買樓有咩用

星期日先返屋企

放假再做外賣師
偷食又唔洗比錢

事實上而家保安唔比訓覺 （做緊）

2份工都唔會放到星期日